有屋企人既支持 對出來抗爭的我很重要

點解啊媽要情感勒索我

連登都無人理我

你母親點話？

喊哂口咁叫我唔好去

決絕D 點都要去
你既行動其實唔止係捍衛自己 仲係保護屋企人
唔挫下黑幫氣焰 他日佢地就會係你屋企耀武揚威

兩老之前叫我唔好入元朗，
我堅持話去，講明係和平，
最後又咪成功出門口。
總之你話和平，唔上前線，
令佢地無咁擔心就出到門口。
之後你想做咩咪做咩囉。

巴打same
本身協議埋幾時去幾時返有咩突發情況點處理
點最尾剩係識喊識擔心,好心出少句聲做返D實事(例如:講下有咩路走到)
我建議巴打唔多需要理,因為女人喊完就無事
巴打今日會出嗎?

你母親藍嘅？

無用的,佢地「擔心」,「為你好」係大哂的,所以建議係一句都唔需要聽,由佢地喊飽佢

無出到 對唔住咁多位

建議全天下父母,唔係出黎抗爭就出少句聲,多D做實事,幫手睇下仔女有冇咩好既路線逃生仲好,一味識喊同擔心同支責係無撚用的

係

決絕唔到 對唔住
始終唔可以完全唔理佢 對唔住

琴日老母先喊完,陣間照出(要睇下趕唔趕到手頭上份JOB先)
巴打我真係你個好樣版黎,如果你想出而又想搵人組隊可以搵我

你自已過唔到自己果關姐,你自己諗下,佢除左喊,可以做D咩?你有冇利益受損?

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

我都有講唔上前線
唔會比自己有事
但我媽係乜都過份擔心

你要明白,全天下老母都係至撚煩既生物
姐係話佢地咁樣過份擔心係必然既
咁有咩好驚,我覺得出左去,返得黎,全身而退已經係一個好交代

如果佢喊一喊你就乜都唔敢做,佢大可以係其他方面用喊,用情感勒索去威脅你唔做任何你想做既野,出邊既人話到比你知,只有反抗先會獲得自由,如果你連屋企人都唔敢去反抗,又點同暴政對決呢

巴打你幾多歲BTW,如果係中學生,反而我唔太建議你出WOR

咁就難啲，我見到呢度有幾位巴絲都俾屋企人趕咗出嚟。大家信念唔同，你要佢支持你出去抗爭亦係强人所難。我諗最好嘅情況係佢唔問你唔講。

grad咗咖啦
不過暴政點可同老母相提並論

當然唔可以,但係你心底裡果個選擇就係屈服係眼淚同感情之下嗎

我通常會好平靜咁話，只係去合法遊行，有幾萬人所以唔會危險，行完就翻。

屋企人好強硬 堅決唔比我出去 更加唔洗講買gear
可以點做？